有冇人覺得自己人生嘅主角唔係自己？

好似要為左成就其他人先會有自己嘅存在咁

就係咁嘅意思

你係呢套電影嘅配角 但係配角都可以有一套獨立電影做主角

部分金庸小說，主角一開始都只係二打六。

你係一個獨一無二既角色

但配角點都唔會係主角，即係1+1點都等於2，你可以過3-1都等於2，但都改變唔到1+1只會等於2

好唔甘心

係咪得你一個睇得明

我既人生就係配角既一生 以配角身分黎講我的確係主角

你覺得自己係茄哩啡
咁你就係一個茄哩啡

學周星馳話齋，你只係你老豆老母扑野既副產品黎咋

悲劇主角
仲要係直插到底 冇起得跌果種